嘩屌你老味! 新律政司司長對波大到兩個頭咁!

有無人見到段旗袍clip

樓主老母大獲了

寧願丁樓主老母

樓主你生性d好無呀
你老母都咁老你仲要推佢出黎比連登仔輪屌
你個不孝子清明唔配有假放

冇圖就告鳩你

咁都起到機你出街咪好辛苦？

香港既司法獨立就靠你啦

美魔女
決定唔反港共政府了

係幾正

誰的老母性感很多人Call

屌你樓上班友肯定想要圖？

圖呢Hi你

圖呢你老母。

大部分人都想要樓主老母

我早知有人開post

唔係點招呼小明得佢歡心

樓主你都J得落？ 以下貼link算，想睇就click。

勃起了

靠對波做調解

要有武器旁身

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

屌呢個講法又幾好

新潮文

召喚耆齡王

見證新潮文誕生

痴撚線...
睇手仲要ok瘦, 瘦底大波

龍蝦親人？

嘩屌你平時食開兩嚿屎

邊個cap圖上黎我屌邊個老母

屌你老母講還講放乜撚野圖

我屌

Match

仆街 射左

佢後生長髮有女人味架

樓主貼左出黎既話樓主老母就真係大獲了

對波有RION 級！

大過哈密瓜

老老實實，唔準黑布蒙頭。
林鄭同佢，大家選邊個？

佢

其實佢眉絲細眼，後生好撚柒正架！

咁都要問?
同淋病我驚射唔到
同司長我驚玩對波已經玩到射左

老友，百貨百客呀

嘩痴撚線對波大到咁恐怖嘅

WHY

大家post 下幾年前長曲髮相好過啦

我冇心, 但我覺得好似

後生讀u嗰陣真係不得了

你老味唔知以為係習近平細妹

燦神咁款

呢個角度有d似維尼總理

NOT

個波係幾大既 林鄭同佢我都係揀佢（前提係無得揀精況下）

我覺得佢似陳淑莊多D

典型北妹祖宗DNA嗟！！！

嘩屌 呢張成個波shape出晒黎 睇到我硬晒

波波老年

屌你老母成班食開50路

鐵線拳律政司司長

好正呀！！！！

我都身新聞見到張旗袍圖，j左鍋

北方人？

痴撚線 入面係咪真空

條線

仆你個街 真係成個頭咁大

坐蓮想靠個頭埋去錫lin都好容易畀對野撞暈

估唔到咁多巴打識食

連登真係一個痴撚線地方

正撚到仆街

我覺得佢同唐英年拍套AV會幾有睇頭，幾襯

止唔止?

係咪僭建架

後生嘅佢係可以一戰

而家都可以

月娥當選嗰日即刻有甜股，點解若驊上任就冇？

皮太皺始終玩得唔開心

黐撚線

有無類似seed

唔准你咁話驊姨

o都嘴

好似話佢間屋好多僭建喎

出於妒忌

佢某啲角度有啲似陳淑莊

個feel 好似鄭中基扮女人

後生廿年就正

有潛質做奶媽

睇到成個bra型

磨牙
甜故幾時有

屌你老味條題目

巴打覺得鄭司長定係汪人大正啲

傳說中既三頭狗
仲要係共狗

告9你先死

係

但正常反應姐，你估d男高官 見到佢時無眼凸? "哇咁撚大個波既?" 或者幻想下總有 男人天性

好撚大波

老實，大家生活上認識後生時好身材樣OK都幾乎獨身到老，係咪"事業型累事"咁簡撚單呢可？？？

尤其所謂上流／專業！！！...

扯左

鄭若驊同咩人加埋可以啱啱100歲?

鮑姐

好撚正呀真係

不過而家佢走晒樣

開行政會議班司長肯定淫笑

而家都砌得過

37F

今次真係法官大人

打官司贏硬。法官大人實識做#

痴線 而家d50後食咩大

記得之前有個甜故主角係月娥同震英，好撚重口味但又好撚好笑，有冇巴打有 link ?

[url]月娥振英愛情故 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
就係講緊呢個故

塊臉脹得好快

我就奇鳩怪 做得呢個位後生得去邊
一睇圖，中伏

媽媽, 想飲奶呀

連登呢個地方真係痴撚線
一見人地對波大d就鳩都硬哂
連老姑婆都唔放過
好似d狗咁見到條燈柱自動波埋去un
大佬呀，而家世界唔係淨番佢一個人
但大家就好似餓狗搶屎咁見到有閪就屌
而家唔係唔比你食屎同屌閪
但食屎同屌閪都可以食得同屌得有尊嚴d

依啲先識食 你啲細路仔識啲乜

點同呢 屌既係SJ呢個身份 唔係普通肥婆

依d細路真係識條撚，個樣淫成咁都話唔正

肯撚定會用對波襲擊香港人
要告鳩呢條老妖

又大波又淫樣，仲想點？

老董究竟有冇同佢做過愛

呢啲先有女人味呀 我屌晒你地個份

屌SJ係威既，最緊要佢係未結婚
不過巴打們都係屌埋我個份

好撚正呀 堅大波

我個份自己黎得啦

排隊啦屌你老味

係一份好好嘅CV

有佢20幾歲時既樣睇就好了

巴打又知佢single?

食軟飯機會來啦

但就咁睇鄭司長大啲喎

佢老公係潘樂陶

佢老公七十幾歲，點餵飽司長啊？

原來佢有老公

好想比佢夾腸 然後縛住佢顏射

噴水
郭少芸咁 嘅款

2018 第一個最痴線GE J POST

G post 呀

人地有老公㗎

人妻仲過引

呢個po係我識上網以黎睇過最cls 既post

人哋有老公。

痴撚線PO

佢有冇手震?

你"輪"好晒成個故仔未？？？

收皮
紅字殘眼 無聊字句唔使理